覺唔覺得BLM呢場示威係支那為咗挑戰美國底線再用喺香港人身上？

覺唔覺得BLM呢場示威係支那為咗挑戰美國底線再用喺香港人身上？

如果美國開鎗射殺佢哋，支那就會用臭蟲論屠殺香港人
再借美國去spin自己既暴行

[⇩ 美國形勢大好⇩]